此提出分手的你

此提出分手的你
分手係你講既
而家又要搵返我！？
做咩姐你
之前鬧我鬧到成隻狗咁
而家扮冇事
放心，我唔會接受你
唔該你為自己既決定負責

隔咗幾耐搵番你？

真定假。。。上次見面我已經屌尻佢嫁啦喎

多謝你幫我屌尻佢
要繼續呀
多謝A0死毒撚

真喇緊係

一個月多啲

早幾日仲見你話想挽留 佢而家咁快搵翻你既

搵你咪好

人生變數實在太多

接受番未呀

見你開好多post

未，冇接受到

吊多佢一陣 就接受番啦

唔啦，攰啦

我分手果排見你都開好多po 估唔到對方搵翻你 希望我果個都會

中出即飛啦

樓主好似唔係綠帽分

我綠帽分 斷哂聯幾個月

到時佢返搵你，你又會不斷糾結，人就係咁

不過，巴打拍咗幾耐呀？

你比人戴帽?

係呀 最後話係有新選擇就無再應我

如果對方回頭是岸，會唔會原諒佢?

大概年半

感情唔可以講得上原唔原諒

呢刻係放唔底 但番黎應該都唔想一齊了

佢搵返你 ？